邊度有得睇皮膚科?

兩個月前左腳板面忽然紅左，之後無咩理佢越來越腫，跟著瘀左同有水泡 ! 唔小心穿左水泡，日日係咁流水流血 (少少咁流) ! 再搞搞下附近整左個較細水泡，又穿左 ! 現在個傷口範圍越來越大 !

邊區皮膚科